有冇人第一次旅行自己去？

諗過自己一個去東京，但係朋友話自己一個去嘅人通常以前同屋企人朋友去過幾次先會應付到，唔建議我咁癲

請問有冇巴絲第一次旅行係一個人去可以分享吓經歷/注意事項？

DSE後第一次第一個去台灣25日
其實冇咩好擔心
你又唔係去d危險地方

f.3 個陣自己去世博
叫上海個邊嘅uncle 幫手book酒店
跟住自己玩左5日

上年第一次自己旅行 去左意大利同德國
都係個啲 睇好財物 印定曬啲資料 方便睇
如果大膽可以試下住青年宿舍 可能撞到啲都係一個人旅行既人 一齊玩

第一次去旅行自己一個去大阪
唔洗驚

全世界最危險既地方係中國大陸

-一個踩單車由香港去過巴基斯坦既朋友講

東京啫，唔好咁夜行靜嘅地方就無事
返大陸就唔好自己一個啦

24歲自己一個去大阪玩左10日，住hostel識左好q多人…一堆日本學生妹，4至5個台灣人，2個澳洲同1個法國。最好玩嘅旅行一定係自己一個去

多謝各位巴絲分享
因為我個人喺香港都鳩鳩吓咁所以驚出到去都係咁 繼續努力上網做吓功課先

第一次去台灣先

識睇地圖 智商正常都無乜問題

你幾歲

東京
未去過旅行唔想約朋友+1

朋友都係咁建議 話近近哋又溝通到
但我又冇咩興趣

週經

一個人去高雄

來緊8月自己去大馬，沒驚過

我第一次旅行自己去 又係去東京 plan好曬路線呀 行程呀 就無咩問題 唔識就睇google map 日本人同有啲旅客都好nice 我自己去到搭車唔係好熟 有人見到我懵下懵下咁 都主動黎問我有無野要幫手 我唔識日文又路癡都無穿無爛返到香港

自己一個去過歐洲 之後就係東京 再之後又歐洲
冇咩好驚 plan好晒 有咩唔清楚大膽d問當地人
禮貌d通常都好友善

好多地方第一次去都係自己一個
無問題

第一次去東京咩都冇plan 靠google map 唔識日文都冇事返黎

再唔係新加坡，日本，韓國

唔關事
如果同屋企人朋友去但自己無份plan 去十次都唔會加經驗值

第一次旅行去哈爾濱-+上海
15歲 自己一個人

準備自己去北歐 仲讀緊書
未去過歐洲 不過事前都做左research 印定啲野咁
時間預鬆啲會好啲

第一之去旅行 定係第一次去一個地方先

前者就可能應付唔到

後者就冇問題

第一次去旅行 而一個人

東京冇野驚既
第一次去準備好哂所有野 預鬆時間 多d問人

到有返咁上下經驗就會覺得一個人去邊都唔驚

第一次自己去台北

第一次17歲，自己一個去意大利

去日本係好選擇，而且大城市冇嘢好驚！

早兩個月先自己一個女仔去歐洲 住hostel share room
仲識到人一齊玩左一日
乜行程都冇plan過 淨係買張機票就走 唔使理其他人 自己想去邊點摸都得 其實自己去旅行先係最開心

here
同女友散咗 改機票去東京

第一次旅行自己一個去沖繩

仲要非自駕瘋狂行路
諗起都想去多次

第一次旅行冇得自己去，因為我得嗰兩歲

我都有去，廿歲多d，又係第一次自己去旅行，我一腳踢

我第一次旅行已經係yr1
因為好多地方未夠18歲唔住得酒店

好正呀 我又係自己一個女仔但屋企一開始都唔畀 堅持到底最後下星期出發

自己一個去過new york, 比利時同哥本哈根
一開始去到陌生地方會有少少驚，但之後就慢慢習慣左，仲會好享受一個人旅行

最重要都係做好資料搜集，到時醒定啲，小心保管財物

月尾自己一個去東京
路痴唔識日文咩都未plan 都未驚過

18那年自己去澳洲

岩岩毒遊完東京 真係唔使識日文
好多中文字 同埋menu有圖片好清楚 手指指就ok

交通之類嗰啲呢？

護照 電話 錢/信用卡
有咩會搞唔掂

第一次自己1個去旅行係去日本7日九州+7日關西

去台灣
仲會有唔少艷遇

第一次旅行係自己去雲南